[突發]射撚滿正式同教主反面

屌佢老母，呢d人個腦真係唔知諗乜
一張相可以無限放大
搵人貼返陳雲同左膠影果張相比佢睇啦

無人想理你射撚滿囉
快d返去繼續搓麵粉啦

唔知仲以為邊個大人物，出到街咪撚話自己識黃毓民呀

射撚滿呢條低能狗仲咁得閒沉醉立法會選舉，快撚啲返去幫黃洋達含撚啦，因住佢一陣口爽爽爆你扑嘢單嘢出黎

云伯都有屌鳩蟲泰同Heidi 合照，射撚滿幾時屌埋一份，

由始至終最放唔低個選舉就係熱狗城邦班人，依家都17年8月，都參唔多過左成年啦，點解佢地好似入左黑洞咁出唔返黎

呢條友真係摟屌

Feel到佢其實都忍左呢啖氣好耐
由其是正式跟光頭佬搵食後日日比碌撚怒屌
今次仲唔乘機開番碌撚波

教主都算對佢仁慈啦
屌佢都廢撚事
淨係爆佢返唔到澳洲 冇得再扮偉大為香港留喺度

因為佢根本就講緊大話，有案底仲返到去做澳洲人咩

呢條友真係負資產黎
明明都已經冇人理仲申個頭出黎摟屌
同人撞面又dup低個碌廢柴咁
都唔知係咪想刷下存在感

射撚滿咪又係支那喱邊撚度返澳洲
佢喺節目直接講唔做myradio，連工作人員都唔知，一啲責任感都冇

早幾日喺法院好似見到毓民調頭走/俾毓民屌

佢交bonix 甜片甜相出黎我就理佢

so please John us

同連登仔幾似
係庭到比毓民屌就唔敢出聲
淨係敢返去上網罵

你邊撚個啊屌你老母

佢痴左線

好似d 小學雞見到人地玩得咁開心，自己無得去就嬲嬲豬咁
快d 準備下熱狗台慶，上台表演幫鳩達含撚啦
條友真係好撚柒

仲要慢慢係度打份牛工還果三十萬

佢整餅技術一定好純熟

呢個比錢就去得既比面派對
自己無錢去重要上網唱人地

人唔笑狗都笑

究竟個台慶係全部自己人圍爐好笑定客人來自五湖四海好笑啲

好想知會唔會有襯家課五舊水去對家嘅台慶

佢有咩案底

唔記得上庭藐視法庭

不如話埋之前教主係書展同老鼠成合照係通匪啦

熱狗私怨上晒腦

咁就叫擁抱

真係由佢地啦 佢呢d網上咪屌空氣
毓民兜口兜面屌柒佢

是撚旦啦
呢班人係社會已經什麼都不是
只能圍埋個爐仔打飛機

佢真係以為港島d 票係佢

有民意基礎

其實人哋台慶開足幾十圍廣邀良朋有咩問題？
又嚟一張合照就通匪又要清算？

毓民已經退出政壇,之前政壇D恩恩怨怨就無嫁啦,自己台慶緊係請曬所有人
之前台慶佢有無請呢D人啊,佢將政治同個人行得好清楚,係班死熱狗唔得姐
心死,你心咩死,你求上位姐,有理念可言咩,只不過係一隻左黐右黐菠蘿雞

雖然係低質素嘅抽水／攻擊
不過佢哋咁多個嚟講
呢個叫做冇鬼鬼鼠鼠偷番薯
而係肯指名道姓直接抽擊
都算做相對上似返啲樣

含撚滿呢d傻仔係熱血都無咩地位，去親邊個組織都無人妥佢

射撚滿真係終極廢人，講野又無重點，淨係識呃蝦條。

做咩唔組團入去踩場,淆底呀?

鳩達都有個台 有fans養

射撚滿真係什麼都不是

教主都退左休成年 過緊正常人生活
搵返自己D朋友咪開心派對都唔得

你話政治飯局都仲有得屌下 呢D擺明圍威喂 鳩開心既局
人地俾面教主先去 咁都要酸 痴撚線

港島區2萬票 保守估計無教主 佢連2000票都唔知有無

唔通書展見到曾主席打鳩佢咩

政治立場上唔同，就唔可以做朋友？
所以熱狗個爐咪越黎越細囉
加上尋晚係台慶，唔係黨慶囉，班熱狗on lun9亂屌

尋晚班狗見到咁多人去台慶，酸到出post話毓民通匪，我就睇下熱狗台慶有幾多人去

好囉好囉正式反骨，無得再開口埋口屈本民青反骨囉

佢嘅自我係咪去圖書館將人地啲書放入垃圾筒？

仲有依件人型豬